[小氣]究竟係我有問題定係家姐有問題

我周不時都會買d 叮叮/飲品/零食番屋企
但因為我真係比較少食呢d 野
咁可能如果得我一個，買一次可以擺幾個月
但家姐次次都係係咁消耗哂
誇張d 有時我都未食過，就比佢食哂
到我真係肚餓時想開醫下肚，飲下野，屋企又乜都無

佢又永遠唔會買/比錢比我買
買既錢係好細數好小事，但又要去買又要抬仲要搭車先
番到屋企，但自己一次都未食過就比佢食Q哂
真係攪到我冇撚哂心機，寧願肚餓時飛的出去食野仲好

究竟係我太計較，定係家姐真係太仆街...

你家姐太仆街